(FULL TIME請人, 北區) 小學功課班

真心一問 幫屋企人請人
唔洗要咩大學畢業 大才子
只係有心長做 F5都無咩問題 只要識做小學功課
唔好要我教番你 有責任心, 唔好番之前一個鐘話唔番

人工真係唔高 但工時短 大約番3PM-7PM
想月薪請 所以PT 唔係太岩住

歡迎叫你阿媽黎做 年輕人信唔過咁

有咩得罪 講得唔清楚 唔好意思
只要你SEND個資料黎 我會同你傾
始終保障番屋企人個小生意

唔該大家

employtutor2@gmail.com

認真POST無人理

PUSH下

低人工都想請人

可惜係full

咁你係高登問做乜鳩
去BABYCONDOM仲搵老母啦

唔係話真係好低 比同行算高
但我身為FRESH GRAD 搵20K 咪覺得少

住北區 一星期番到3-4日 讀緊u 睇下你岩唔岩

講左人工先啦

已email巴打 plz check

咁你中5畢業黎做 同你MASTER黎做
我點樣比個價錢呀
我都要睇下個人係點先得架.......

如果係HEA下HEA下 咪比番HEA 下HEA下人工你